考 Mid term 時煙癮起 🚭

但只係比食紅雙囍

電子煙都唔比食

Skrskr~

未食過煙真係唔好叫自己做大學生

有次考到一半 唔撚識 走撚左去扯返飛煙
返到入去即刻識曬 勁🤙

🙁🙁

咩牌子咁尾機

去廁所chur兩啖再去考

啊sir有冇火啊

小妺中意隊草多D